上月於家中暴斃的首席藍絲醫生，將於本星期日出殡

梁慧儀從不掩飾自己親建制的「藍絲」立場，如去年9月16日於報章刊登的醫護界實名「撐警」聯署，便是她與數名醫生主動拉攏500位醫生署名成事，她的名字更是放在名單首位，有指是她本人要求。

出殯

cls 名單首位
你做到了

皇天擊殺

請小鳳姐去殯儀館？

remember.dr.nwyleung@gmail.com

集思廣益

寫咩好？恭喜？RAP?

可以落去同毛主席團聚 無上光榮

開放參觀？

期待

喜獲毛主席召見

最衰我唔係鄉黑, 唔係去佢間殯儀館燒炮仗

熱烈地彈琴

同納粹集中營嘅醫生一樣，暴政幫兇，
自己仔女就唔開名，但就列兄弟姐妹出嚟。

remember.dr.nwyleung@gmail.com

我真係恭喜你啊.jpg

大家去之前記得登記

除左抵撚死之外都唔知講咩好

胞妹????
老姑婆黎

話係病人咪得

咁樣做唔係幾好wor

未婚

去跳破地獄？

老處女
鬼有人要咩

邊度有紅聯彩帶買？

大聲播小鳳姐啦

再出殯又添猛將

哭𠹌咗

依家比你做多次首位

死得好。仆街快D見老毛

呢條廢老藍屍死得遲啦，出咗私家又要反公立醫院蝦蝦霸霸
終於唔洗見到你

手頭上得香檳，唔好介意🙏

堆填區搞要咁煩既咩

RAP

RAP🙏🏻

以行動表示支持香港再出殯

恭喜恭喜

祝願佢來生再做中國人

Ching係公立醫院？

限聚令

佢老母係豬乸？

捐比cu都算好

佢老母生左9個

毛主席太感動了
所以召喚了你

正常係寫佢老公同仔女
老姑婆，抵你孤獨終老

勿相認

輸給港大惹怒李國章
2002年，中大與港大兩間醫學院鬥快成立肝臟移植中心，她是中大那邊的內科醫生。結果，以李國章為首的中大醫學院團隊，輸給以范上達為首的港大醫學院團隊，「第一個（個案）唔成功，李國章好嬲我。鬥輸左，醫管局與兩大商討，得出共識，將中心閂左。」
她鬼妹性格，相信「人叻唔怕人叻」，由當時至今天，都與港大的肝科教授友好，「人地會諗：你個鬼妺，懶坦白，乜都講晒畀人聽！」兩中心競爭期間，有病人由中大轉到港大做換肝手術，李國章疑心她被人套料，「我同佢講，呢隻死貓我一定唔食！」
醫學研究是一場戰爭，2003年中大肝移植中心關閉後，梁慧儀從威院調到規模較小的那打素醫院，走前，她是8A病房內科部其中一個主管醫生，「唔走，唔知會唔會染上沙士。」
面對人生低潮，她曾經很生氣；現在，她看事物好正面，樂意服務病人。「我覺得（中大）輸得值。」她依然仰慕「換肝之父」范上達及他的團隊。敢言不比多言，快60歲的女醫生相信，適當時候發言，令社會進步。

夾錢送個花圈寫死有餘辜
會唔會無花店肯做

多行不義必自斃

年年都有今日

幫佢訂閱報紙等佢落到去都可以緊貼香港時事

買個花籃比佢到時擺係啲花圈搹離?

黑人抬棺.mp3

再出殯大聯盟

全家一定要齊齊整整

毅進星100

哈哈

睇錯出院

送架痕遲比佢渣下

證明死神跟次序
落地獄慢慢俾火燒啦

厲害了支那狗
落左地獄應該仲可以撐黨既

希望你名單下面班朋友早日追隨

(黑人棺材音樂)

抵撚死啊

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

跳番Part 落地獄舞先
Everybody 1234

藍絲

天顯

冇仔送終

落去見毛主席

寄ed

HAPPY NEW YEARRRRRR

其實呢套乜嘢戲？

多行不義

首席醫生走狗拉柴！

記得投胎返大陸
同埋希望你全家都緊貼住你既步伐

Rap

遺臭萬年

rap

CLS : 近來咁多喱D好消息

冇老公仔女?

唔返支那，分分鐘有得國葬喎

炸尻佢老母閪

抵死

聯署支持封殺微信同TikTok

死得好

第一個會見毛甴東

祝你下世做中國人

佢同老毛奶腳趾都未夠資格

哦

做毛主席吐痰既痰罐

The whole family should die.

藍屍

出檳

喜獲毛主席接見

婚都未結過 陰尻巧

我真係恭喜你呀

恭喜你今年有收入

燒幾份apple daily 比佢

算唔算現眼報

之前個個話周梁淑儀係家姐